an機點set賣飛佛

如題，我起碼試左一個鐘以上都set唔到

btw, 我覺得an機更新左之後既細字體其實唔錯

Android賣飛佛唔會sync
要電腦睇既可以用住web先

我係連想set賣飛佛都唔知點set

如何將post add入賣飛佛

右下個加掣入面

感謝
點解唔放埋去右上角果欄度

再次多謝巴打

以前用開dathkg咩都靠右上角
真係唔為意右下角個加號
有時開左個加號出黎，都見d功能係右上角果3粒點都有
就無為意到係得賣飛佛係加號入面而右上角無